[一齊緊張] 恆隆MT討論下

Panel in都過咗兩個禮拜啦 出結果未呀

預等一兩個星期啦 四月中左右出
利申: ex恆隆hr

可唔可以講下每年大約有幾多個位
Waitlist既話最遲幾時會有通知？

我都係岩岩個星期先panel in完 𥄫到個list仲有人，我估最多4月尾前有消息

好似好多場好多人咁
見搞左兩個禮拜 每場都十個人
知唔知大概幾多人入幾多個

咁講啦 無確實數字 年年唔同 但人數有限係真
無waitlist呢樣野 一出就出result

奉勸如果知自己/身邊人會reject offer既
就做個好心 出offer前同hr講左先
年年都唔少人到出左offer先再reject
咁就哂左個位

就咁睇每年好似1x個 聽fd講個hr好似有問佢有冇報其他mt

下唔會後補番 補番啲空缺？

in完都唔知自己in得好唔好 完全睇唔出

同感所以一日未出都好緊張

咁如果最後好多人reject offer 咪得好少位？

聽講turnover好高

點解？願聞其詳

Rotation 柒之類

所以有某幾年係少人啲
可以做既只可以叫身邊會reject offer既早少少講

睇你點睇啦

外國jj 星期4 assessment center 留名

我諗應該要等埋留學生in 完先出offer? 有冇人可以講下assessment center 同 group presentation 大概問咩？

黎緊個星期四？

冇group presentation架喎
你係咪講緊同一個？

人工出到幾多？

係啊

同一個黎, 可能外國jj 唔同 assessment center 大概會問咩？要唔要準備technical 野 ？

佢email講要presentation? 即係你呢個係咪panel in? 定仲有下一round? 如果ac就有hr in/重做apt test之類

做咩你地咁想入黎個個係入面既都想出去

入面啲MT？介唔介意分享下？

想知+1

分享下？

收到電話offer

今日？

因為要係大陸做野？

唔知係咪一次過岀晒呢

仲有冇人收到？同埋想問一問係幾時in?
利申: 未收到電話

+1

How much is MT人工?

上網話23000到喎

好sad arrrrr
係咪會仲有㗎

聽日唔係仲有場咩咁快出哂？

嗰d好似係海外 唔係同一個batch

我都好想知...
但係咪應該一次過打曬...

海外快過香港？

我意思係黎緊in既應該係海外既...所以宜家派香港既先好似幾合理

唔知有offer個啲係幾時in呢去到final先拜拜真係會有少少Sad

身邊都有fd in 但係完全無人收到offer

我諗佢都差不多每5個揀1個，唔中都正常

究竟派晒offer未

上個月未final in

下下下

冇電話...

好sad呀
身邊全部人都無 想問下派哂未都唔得